[舉手王Forever]路維：紐亞是冧把溫

【體育】雖然紐亞在重傷復出後不時犯錯，但德國國家隊教練路維明言，他仍然是國家隊首席門將。

在上周中歐聯16強次回合，紐亞（Manuel Neuer）出迎犯錯，被前鋒沙迪奧文尼扭過後射入，連累拜仁慕尼黑主場以1:3不敵利物浦出局。事實上，紐亞近年除了多傷患之外，表現亦沒有之前般穩定。

雖然門將達史特根在巴塞隆拿表現出色，但路維仍然堅持重用紐亞：「我完全沒有改變自己的想法，紐亞是我的正選門將。我在去年11月已經說過，現在重申一次，他是我們的『冧把溫』及隊長。」

德國在周三將友賽塞爾維亞，之後在歐國外出戰荷蘭，路維指未來賽事眾多，達史特根肯定可以披甲：「他效力一支偉大球會，亦是世界級球員，我將會給他上陣機會。球隊各個位置都存在競爭，但門將方面，紐亞會繼續擔正。」

路維返歸含拜仁撚啦

大不如前啦, 以前TOP FIT係勁過達仔嘅

LENO>舉手王>達

事實紐亞復出真係差左好多 現時最Top個堆已經唔屬於佢

唔想換隊長咋嘛
嚟多次拿姆搶隊長單野未可以換囉

黑暗到

趕左三件走啦，點會係含拜仁撚？

鼻屎佬躝！

覺得依家用達仔好啲

利申：拜迷，迷紐亞

最好笑係重傷後即刻有正選，達根果排勁到癲都無得出

德國隊一日係佢教
一日都係著重名氣>>>狀態

講真我係紐亞一係就自願後備一係就退隊啦